抒發下..

Mesmerised by your eyes and smiles,
Staring at your pictures,
Smiling like a child.
A thousand miles,
Never-ending distance between you and I.

有興趣接龍咁接落去